msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Servers Setting"
msgstr "服务器配置"

msgid "Alias(optional)"
msgstr "别名（可选）"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Protocol"
msgstr "传输协议"

msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

msgid "Enable Server"
msgstr "启动服务端"

msgid "Server Setting"
msgstr "服务端配置"

msgid "Edit DNSCrypt Server"
msgstr "编辑服务器配置"

msgid "Alias"
msgstr "别名"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Not exist"
msgstr "未安装可执行文件"

msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "No Check"
msgstr "未检查"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Connect OK"
msgstr "连接正常"

msgid "Connect Error"
msgstr "连接错误"

msgid "Check..."
msgstr "正在检查.."

msgid "Proxy Check"
msgstr "代理检查"

msgid "Records"
msgstr "条记录"

msgid "Refresh Data"
msgstr "更新数据库"

msgid "Refresh..."
msgstr "正在更新，请稍候.."

msgid "Refresh OK!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Refresh Error!"
msgstr "更新失败！"

msgid "No new data!"
msgstr "你已经是最新数据，无需更新！"

msgid "Total Records:"
msgstr "新的总纪录数："

msgid "Check Server"
msgstr "检查服务器"

msgid "Servers Manage"
msgstr "服务器管理"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Server Count"
msgstr "服务器节点数量"

msgid "Severs Nodes"
msgstr "服务器节点"

msgid "Server Node Type"
msgstr "服务器节点类型"

msgid "DNSCrypt Servers"
msgstr "DNSCrypt列表"

msgid "DNSCrypt Proxy Settings"
msgstr "DNSCrypt代理设置"

msgid "Golbal Setting"
msgstr "全局设置"

msgid "DNSCrypt Proxy"
msgstr "DNSCrypt代理"

msgid "DNSCrypt Proxy binary not found."
msgstr "未发现DNSCrypt代理应用。"

msgid "Binary Management"
msgstr "应用管理"

msgid "Binary update"
msgstr "应用更新 "

msgid "Current version:"
msgstr "当前版本："

msgid "Version2 atleast:"
msgstr "至少应为第2版："

msgid "Update to final release from:"
msgstr "更新到最新正式版本："

msgid "Listening address"
msgstr "监听地址"

msgid "Enabled Resolvers"
msgstr "订阅列表"

msgid "Fallback resolver"
msgstr "备用DNS"

msgid "DNS resolver on query fails or for forced forwarding domain list."
msgstr "用于解析DNSCrypt解析失败时，及强制转发名单里的域名。"

msgid "Resolver White List"
msgstr "节点白名单"

msgid "Resolver white list by name, Allow *ALL* in default."
msgstr "默认允许所有订阅内任意节点名的节点。"

msgid "Resolver Black List"
msgstr "节点黑名单"

msgid "Resolver black list by name, disable specified resolver."
msgstr "不连接节点名在此名单内的节点。"

msgid "Forwarding2Fallback"
msgstr "强制转发名单"

msgid "Domains forced to fallback resolver, [.conf] file treat like dnsmasq configure."
msgstr "强制由备用DNS解析的名单，可处理dnsmasq的配置文件[.conf]。"

msgid "Domain Black List"
msgstr "域名黑名单"

msgid "Domains to blacklist, [.conf|.adblock] file treat like dnsmasq configure:"
msgstr "拒绝解析的域名表，可处理dnsmasq及adbyby的配置文件[.conf|.adblock]："

msgid "IP Address List"
msgstr "IP黑名单"

msgid "IP Address to blacklist, [.conf] file treat like dnsmasq configure:"
msgstr "拒绝解析的IP名单，可处理dnsmasq的配置文件[.conf]："

msgid "Net probe address"
msgstr "找网DNS"

msgid "Resolver on downloading resolver lists file."
msgstr "用于解析订阅地址的DNS。"

msgid "Force Options"
msgstr "强制选项"

msgid "ignore_system_dns"
msgstr "忽略系统DNS"

msgid "ipv4_servers"
msgstr "连IPv4类型"

msgid "ipv6_servers"
msgstr "连IPv6类型"

msgid "block_ipv6"
msgstr "立即空答IPv6"

msgid "dnscrypt_servers"
msgstr "连DNSCrypt类型"

msgid "doh_servers"
msgstr "连DoH类型"

msgid "require_dnssec"
msgstr "DNSSEC验证"

msgid "force_tcp"
msgstr "只用TCP查询"

msgid "require_nolog"
msgstr "无记录验证"

msgid "require_nofilter"
msgstr "无过滤验证"

msgid "cache"
msgstr "缓存结果"

msgid "offline_mode"
msgstr "离线模式"

msgid "use_syslog"
msgstr "系统LOG"

msgid "dnscrypt_ephemeral_keys"
msgstr "不停刷新钥匙"

msgid "cert_ignore_timestamp"
msgstr "忽略证书时间戳"

msgid "tls_disable_session_tickets"
msgstr "TLS握手不缓存"

msgid "lb_estimator"
msgstr "节点监测"

msgid "Response for blocked queries."
msgstr "拒绝时回应"

msgid "Load-balancing strategy"
msgstr "负载均衡模式"

msgid "Items forced for checking, will show your the defaults when unchecked all."
msgstr "DNSCrypt节点过滤和其它设置项，清空后会显示为默认。"

msgid "Static Stamp"
msgstr "静态戳记"

msgid "Mostly useful for testing your own servers."
msgstr "主要用来测试自建DNSCrypt服务器。"

msgid "One or more requred configure is missing!"
msgstr "至少需要1个正确配置并更新的订阅！"

msgid "Total %d records."
msgstr "总计 %d 条记录。"

msgid "Resolvers"
msgstr "订阅"

msgid "Available Resolvers:"
msgstr "已知节点："

msgid "DNSCrypt Resolver Info"
msgstr "DNSCrypt节点信息"

msgid "DNS Forward"
msgstr " DNS转发"

msgid "DNS Forward resolve test"
msgstr "DNS转发检查"

msgid "Check DNSCrypt resolver:"
msgstr "检测DNS服务器："

msgid "DNSCrypt Resolver ACL"
msgstr "DNSCrypt节点控制"

msgid "Allow all subscribed resolver servers in default.<br />The proxy will automatically pick the fastest, working servers from the list.<br />Resolver with detailed addresses is a must."
msgstr "默认允许访问所有已知DNSCrypt节点，且自动选择最快的有效服务器。<br />只有存在详细地址的节点才能添加进来。"

msgid "DNS Resolver Filter"
msgstr "节点篩选器"

msgid "Resolver"
msgstr "解析服务器"

msgid "Stamp"
msgstr "戳记"

msgid "Choose a resolver to configure"
msgstr "请选择一个订阅来配置"

msgid "Input the name to re-configure, if your resolvers not updated correctly and not showns up."
msgstr "如果你的订阅没有出现在列表里(或未能正确更新)，请手动输入订阅名字新增(或重新)订阅。"

msgid "Update the resolvers here by a new apply. Permently cover your modifications on specific resolve, if the source resolved successfully."
msgstr "在此应用借以更新订阅。如订阅成功，将重建此订阅中所有节点信息。"

msgid "Not a typical dnscrypt-proxy resolvers configure!"
msgstr "非典型的DNSCrypt代理订阅配置！"

msgid "Additional changes on apply:"
msgstr "点应用后，将会产生如下附加配置的修改："

msgid "Change this only on duplicating this resolver to another source when retrieving:"
msgstr "修改此值并更新，借以新增自定订阅："

msgid "Cache File"
msgstr "缓存"

msgid "Details File URL"
msgstr "节点详情"

msgid "Detailed resolvers JSON file `dnscrypt-proxy -json --list-all` or:"
msgstr "有关节点情细情况的JSON文件，可在启动后手动执行`dnscrypt-proxy -json --list-all`来抓取，或："

msgid "Update DNSCrypt Resolvers"
msgstr "更新DNSCrypt订阅"

msgid "Retrieve DNSCrypt resolvers:"
msgstr "从订阅源更新："

msgid "Reload DNS Resolver info:"
msgstr "重载节点列表："

msgid "DNSCrypt Resolvers update"
msgstr "DNSCrypt订阅更新"

msgid "Refresh Resolver Info"
msgstr "更新节点信息"

msgid "DNS resolve test"
msgstr "DNS解析测试"

msgid "Reload DNS resolver info:"
msgstr "从缓存载入节点信息："

msgid "DNSCrypt Resolvers Manage"
msgstr "DNSCrypt订阅管理"

msgid "Update the resolvers here by a new apply."
msgstr "应用时会自动检查并更新订阅。

msgid "DNSCrypt Resolver Editing -"
msgstr "DNSCrypt节点编辑 - "

msgid "Source URL"
msgstr "订阅地址"

msgid "Split MultiValues by a comma"
msgstr "多个值以英文逗号分隔"

msgid "MiniSign Key"
msgstr "Mini验证"

msgid "Resolvers singed by:"
msgstr "订阅源签名公钥："

msgid "No resolvers update."
msgstr "离线模式"

msgid "Force cached resolvers only:"
msgstr "使用缓存文件，主要用来解决在订阅源无法正常获取时，DNSCrypt代理启动失败的状况："

msgid "Selfsign Resolvers"
msgstr "自签订阅"

msgid "Mostly useful for build your own resolvers list on net probe fails. minisign binary needed:"
msgstr "主要用于自定义的服务器订阅，需要安装minisign应用："

msgid "Choose a file from the list to read."
msgstr "请从列表选择文件来查看。"

msgid "File Viewer"
msgstr "文件查看器"

msgid "Read / Reread log file"
msgstr "读取/重新读取"

msgid "Please press [Read] button"
msgstr "请点读取按钮"

msgid "File not found or empty"
msgstr "文件未找到或为空"

msgid "No files found"
msgstr "文件未找到"


